終於爆咗the witcher 3

淨係主線 玩Gwent 96個鐘 ...... 爆咗好空虛 ......

玩埋dlc

我兩個DLC 都玩完之後冇乜心機打最後主線(應該爭少少爆機),比連燈吹奏期待好好玩，點知唔太啱我玩，戰鬥冇乜變化，故事又長，啲支線有時玩到想瞓覺。我都係比較鐘意玩連燈最憎嘅Zelda多好多。

其實係有d悶

支線係悶

但主線幾正幾好玩

石之心劇情好滾動

好似隻狗咁跟痕跡走，又唔係乜智力解迷，過關真係冇ZELDA果隻成功感覺，戰鬥又有啲悶，不過有啲故事係有啲深度嘅，但又未到神級故仔，普通科幻故仔。

石之心最後係唯一覺得最好玩，可能有啲解迷成份所以我like d。

我買左翻黎玩到殺獅鷲就無玩

雖然個個都話好好玩...但始終唔岩玩
特價時買左PS4版...之後可能自己唔鐘意坐定定打機..
買埋SWITCH版都係唔岩玩

但係開咗最差結局

個戰鬥系統真係悶 節奏慢又單調

58個鍾 完主線
但後尾無左save
本身仲想玩dlc
開其他game玩算

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

陶森特個景真係好靚

石之心個故事好sad to
反而血與酒冇咁入腦

玩普通難度既話個戰鬥真係會幾悶下

如果玩最高難度獵魔要睇圖鑑對症下藥，投入感會大好多，起碼覺得好有獵魔人feel

不過打到後期用阿爾德突變都係打無雙，除左DLC 2最終boss好撚難打

做曬啲side quest佢，去曬啲point of interest 佢。拎曬啲裝備藍圖佢。最後升埋100lvl

血與酒係得個地圖靚
但無咩深刻位
卡左係final boss到
打唔低佢

碌鳩了，講到垃圾咁

有冇人係唔鐘意玩gwent

血與酒有支線任馬之靈
同蘿蔔仔傾下計

同你一撚樣
game都放埋

再做過

玩過唔鐘意the witcher既人只能講⋯你無深度，完

林中夫人真係支線/人物封神之作
三個妖婆夾埋出左場得3幕得刻劃到淋漓盡致，個任務又有深度

反而主線真係趕劇情多，我寧願佢唔整個群島專心搞好主線同埋冇得滅永恆之火真係好遺憾

一隻game再好都會有人唔鍾意架啦 人生經歷 性格 興趣 既唔同都會感受到唔同既野 邊有得話人冇深度

支線先係最俾心機做
好多細節位會令你睇到果件事嘅真相

跟蹤魔物
戰鬥
針對怪物做準備
成隻驚玩嘅部分真係得啖笑

希望cyberpunk會做好啲
話晒FPS係鬼佬擅長好多

玩極都唔撚完, d片長到仆街

劇透

Witcher 3人物刻畫得幾好，而且D對話會根據番你以往既選擇/劇情進度而有變

爆左起碼4次
冇玩過gwent

但係又唔想d任阻Q住 所以裝左mod去skip

玩落係feel到developer 既心機
心目中top 5 game

隻game係個世界觀做得好好 配合埋人物設計,soundtrack,任務內容之類
一路玩會一路覺得全部野都做得好有特色 每個地區既風景同人物都好鮮明 我唔知點用文字形容
但係你玩哂全部ladies of the wood既任就明

Geralt既戰鬥系統係做得差d 感覺上好似玩緊for honor/chivalry 呢類真實系既動作game但又要打d dark souls/sekiro先會出現既敵人

總之如果你當佢係動作game玩一定會覺得好難頂 我自己覺得係劇情game
如果成隻game用返ciri個操作 有得閃黎閃去應該會好好玩

隻game直接用修改器快速略過戰鬥睇劇情當一本小說仲好 個戰鬥真係扣哂分 每次都唔想打交 直接無雙咁玩可能感覺仲爽快

玩左85hr 過哂主線+2個dlc

主要都係睇劇情，支線好多都好好，只係賞金打怪任感覺比較重覆

特價時$117就買到幾抵玩

支線仲正過主線啦
好撚多好攪笑

個戰鬥真係好趕客

買完之後殺鷹頭獅擺到而家
但玩荒野之息玩左幾個月
佢個魔法太多野合 戰鬥系統奇怪
殺爾達D野直接 食材唔駛點記都合到差唔多效用

個地圖超靚 同Yen係到過餘生

問題就係佢似回合制但變化又好少
又唔係有華麗招式
又唔係要有時間諗策略
但同時又唔係動作game
真係唔明佢個戰鬥想點有咩好玩

隻game 長到唔想玩
玩到群島之後就停左
唔同Zelda zelda 總係俾到
行盡世界唔同盡頭既感覺
但witcher 俾唔到呢個feel
可能我係玩switch 版 垃圾畫質

唔睇game名仲以為討論緊邊隻世紀糞作

賞金打怪比較重複
一定未試過rdr2 d任

rdr2 都有玩，節奏好慢
玩到後半部先緊張

the witcher 係睇細節故事..
背景係中世界東歐,當中好多細節文化都係真實
要有代入感先好玩,好多任務完左，都會有人物後續,後續係會跟你決定變化
例如假狼派狩魔獵人介俾機會佢，你之後會撞到佢，你會多謝你.
貓與狼任務 送幼女去阿姨 俾錢阿姨,日後幼女會送幅畫俾你
D故事好多時候，要自己去找和分柝先會有真正嘅真相,
NPC成日講大話
戰鬥系統操作性太簡約,應該要多元化多D
不過the witcher 唔係動作GAME,算係唔錯

血與酒最深刻嘅位係原唔原諒Syanaa好

有成幾個唔同嘅結局

又係連登仔展示獨特眼光既時候
goty比你地講到係垃圾

都話witcher3係overrated 垃圾game
班鬼佬 歐美game評人格硬吹到係神作
係得遊玩時間長d
cdpr 吹大左 不了

咁你唔岩玩，RPG GAME ,
你應該岩玩槍/動作 GAME

玩左一個鐘都無
就無玩了
節奏慢 戰鬥畫面差
風格唔太啱自己

你係咪Super Mario Maker死忠 15年比witcher搶左GOTY嬲撚到而家

你覺得邊一隻先有遊戲性???

玩依隻game都係睇劇情姐

mh夠淨係得遊戲性 冇劇情 又唔見一堆人衝出黎屌

因為大家都好清楚自己為乜而玩隻game

唔明條友咁勞氣做乜鳩

班友應該玩無雙

邊個呃你玩隻goty咁仆街呀 係我就同佢絕交啦

戰鬥系統=成隻game既遊戲性?
可能戰鬥系統整得冇咁好 從來都冇一隻game係任何方面都做到十全十美
你剩係追住個戰鬥系統黎咬有咩用 事實佢綜合哂咁多方面就係一隻值得拎GOTY既好game
你而家成個選舉後既藍絲咁 接受唔到原來自己先係少數派 係到發爛渣
唔好咁肉酸啦

開始惱羞成怒
算啦講咩你都聽唔入耳 得啦witcher係垃圾屎 唔好咁嬲

花小小時間去睇個故事應該都唔會覺得隻game差
主線故事劇情長得黎唔悶 好多配角都會令你印象深刻 支線好多時做嘅決定都影響到後續發展 好容易就投入到個世界觀
如果你係打機飛對白 唔鍾意睇故事嘅就難入口d嘅

你試下倒住立嚟打機啦

師兄可唔可以介紹幾隻好game
新舊都冇所謂

on9仔：FF7R垃圾，建議玩原版

玩到後期
鍊光加注魔就可以無雙割草

其實真係好悶 如果有得睇達哥玩應該有趣好多

買左未玩
見到個playtime成50個鐘有d卻步

故事背景唔多啱我，冇乜興趣
鍾意fallout多啲

老實講我都覺得戰鬥系統麻麻，不過果種可以周圍探索同搵下野，得閒打下牌又有劇情，160 蚊連埋兩隻DLC 仲想點

不過既然拎得GOTY咁紅，唔比連登仔踩多兩腳點成話下，正如Darksoul 第三集最廢...

一開頭玩覺得好撚正好吸引
但玩咗廿幾個鐘之後有啲攰停咗
一停就停咗幾年

個人覺得係好值得玩既遊戲
打鬥係差d，但係個故事好好，可以發展唔同既後果
兩個dlc係真dlc,唔會求奇hea吓你，特別係石之心好出色

啱啱開始二周都無咁做
其實點做

當睇戲咁

清新機巴打睇嚟真係好憎隻驚

係即時戰鬥做得差d姐 佢係想你體驗下做Witcher整下毒藥同藥水幫你打怪嗰種感覺 唔係天生就玩無雙割草咁
我唔知你係玩膠定係點 其他方面既遊戲性好夠喎
如果話Witcher無劇情我覺得你只係為踩而踩

記得當年剛出即買，連玩3個幾星期就停左，1年幾後先開返利玩，係開始追小說先有動力玩返 到上年先dl埋2個dlc利玩，覺得比初頭玩時個投入度高左。

個logic 係邊？啲玩家點樣令你冇驚玩

主線先係成隻game既主菜wor ching

你係咪套戲頭5分鐘唔好睇就走人嗰d

果間廠十年八載先出一隻驚
睇黎Cyberpunk 你都唔會玩

應該係我個人問題姐，無玩過頭2集＋無追小說，令到玩時搞唔清D人物關係、個世界發生緊咩事。係追返曬D背景＋世界觀，先愛上左Witcher個世界。

原來佢咁憎呢隻game，依家先見到

去搵A幫手
A：幫你都得 但你幫左我先
之後幫A中途遇到B 要B幫手
B : 幫你都得 但你幫左我先
之後幫B中途遇到C 要C幫手.......

以你個邏輯detroit become human都只係垃圾

我無吹奏 樓上有提過個D缺點有D我都認同，亦都係當初令我停左嘅原因，係玩返呢隻出左咁耐嘅game有另一種感受，而且個憎恨程度未去到你咁

Witcher3 明明專登整到個戰鬥系統咁
比你地講到係尻諗過戰鬥系統出黎咁
唔通隻隻game都係無雙戰鬥咁咩
咩0秒出手 定你未玩明隻game
有個檔格系統比你唔識用？
個反擊系統亦系絕對反得切
定你想隻game要做到斬斬下除時可以反擊？
人地行緊真實嘅戰鬥風格 唔撚係桐人風格
加埋佢依個系統打大怪有咩問題
佢就係專登用依個系統打大怪 先顯得出個種無力感
佢隻game一向都冇推廣話主角係萬能無敵
你試吓挑釁下啲士兵 主角一樣比士兵收皮
人地小說改出黎嘅劇情game
唔撚係無雙game

唔鐘意玩依啲劇情game 咪去搵啲岩自己玩嘅game囉

又無人迫佢玩

依家咁多片有game review 可以睇左先買架

想玩無雙又走去買隻rpg

之後話rpg垃圾

個時玩會覺得奇怪，點解係異變人，但有時對人類士兵時會吃力，而且潛水戰鬥系統會限制武器選擇 睇完小說設定，先知個種異變唔係等於無敵，而且有提過witcher係唔熟水性，先發現隻game其實都幾跟原著設定。

點回合制法 咁你可唔可以無傷打死啲怪啊
你做到就啫係唔係回合制啦

只係佢個系統唔似其他game咁 敏捷
不過依個係特式 唔好講到人地依個係垃圾

只係隻game個戰鬥系統唔適合你玩

佢個劇情係做到好有心機喎
如果你咁都感受唔到佢個系統嘅特色
咁我覺得你唔好玩 劇情game

淨係隻game做到你做嘅每一樣野都可以影響你之後同每一個npc嘅對話產生變化
依個系統已經好犀利

例如係沼澤 幫個地精去拎番個說話樽 如果你做依個任之前就去左個個巢拎左個樽
你同地精嘅對話就會改變左

多左

連登有個現像真係好撚好笑
亦經常出現

好似一個鐘意踢波嘅走去籃球post話籃球post幾垃圾
會屌籃球幾唔符合自己咁

其實唔止戰鬥系統，解謎或者支線完全係殘廢級support，根本唔洗用腦，由零指引到你解完任務

Zelda戰鬥好多變化咩？

咁睇黎你未領略到集game
隻game 有其他道具比你用
你又有法印可以
亦可以參考圖鑑 咩法印對咩怪有更大影響

佢隻game幾時有話 自己係一隻主力玩動作同反應嘅game

咩0鈔出手 前置動作??
係咪得我唔明
不如講下其他game又係咩game

Zelda 隻隻大佬打法都唔同wor

你喜啦巴打
咁我唯有笑下你
晒錢買隻唔啱自己玩嘅game係到發爛渣

深唔深度依家野唔講
我就冇咁高智慧評價一隻game嘅深度

我只係覺得隻game個戰鬥系統並唔係無心之作啫
但唔適合你囉

咁聽你咁講 唔比反應唔會仲難d咩?
eg :ds系列 咁你都係打打 碌走 打打 唔貪刀
咁又算唔算回合制?
同埋你玩開咩game?

完全唔覺有呢個問題

借埋黎問一問
太空巴打 我最近諗緊買唔買code vein
點評價？

好明顯似係你hater多過人地護航

最高難度

點解仲有人理隻attention whore

冷靜啲
我從來無話你唔夠深度喎
認錯人？？？

但咩叫無聊野當神劇情先？
啫係人地嘅暢銷小說劇情太無聊
所以咁多人睇？

回唔回合制依樣野 我就真係唔係好覺
到依家都唔係好知你回合制咩定義

可能你對遊戲製作唔夠多了解掛
對話影響 依樣野只係話你知 witcher3製作組對隻game細節係好講究

我睇撚到r哂頭
到底咩野零秒出手？

因為我太悶

不過你無講錯，水鬼hi兩hi真係會死，不過打到十級會開始穩定無呢個問題，但反而人類打自己仲痛

條友好搞笑

追左啦
笑撚左
即時戰鬥冇時間俾玩家反應
就係回合制
明啦 唔洗多講

咁你肯推介啲好玩嘅game比得地未先

仲有 我想知你點睇code vein
諗緊買唔買

以偏概全喎 Ching

其實唔好再同佢深究佢真係純粹hater黎

咁唔客觀
點得架

主觀都正常嘅
我地又唔係做game評
只係主觀到hater咁 就犀利啲囉

#89514

有咩問題？

啫係因為你見到太多人覺得好驚玩唔到隻game?
社交恐懼症？

無問題 但你又game都del埋
我擔心你多啲喎 巴打

條友on9

咪撚理佢啦，講到隻game好似殺咗佢老豆老母咁

屌 原來真係少數派垃圾藍絲

the witcher2我破晒，3代玩唔落去
好心主打劇情就單線性啲俾人好好享受劇情啦
整大地圖探索，望住地圖踩點以為自己玩緊gw2

冷靜啲

快啲去投訴美國小粉紅
選咗隻垃圾game做game of the year

但係你玩ff14咪一樣冇遊戲性可言，得劇情可吹奏，戰鬥垃圾級

Ff7 remake表示：

我開頭好落力玩
去到群島就hea玩
5x小時爆機
打重搵時間重新好好玩一次再玩埋DLC

有得直出

整到好似啲弱智online game主線咁

都係RPG啦...

平時打開咩game?

無玩過1同2
雷索個任務幾大感觸
其實玩呢類rpg都係講代入感喳
要打機去玩無雙

百科應百客姐，呢隻game歸類係冒險角色扮演，唔係解謎呀嘛

點解唔可以

斷裂都變無雙啦
去打盜賊城爽到
一野殺百幾人

不如你舉下例有咩game咁好

其實隻隻game都大把人會唔岩玩棄game

投入到我唔捨得打完2個dlc
打晒就無得再玩geralt了

呢個解主線係最煩

其實唔講zelda skyrim都好玩過佢好多

同Keira扑野之後一直既任務
去到佢死真係好撚震撼
然後覺得自己選錯咩

其實睇落你似係追求緊純動作格鬥game多d
只要個玩法唔係好似dark souls咁你就會屌
你屌witcher同ff個戰鬥系統廢咁你不如屌埋動森無得PVP
唔係隻隻game都係100%純玩操作架大佬 有d係比你relax下睇下風景執下材料溝下藥水咁

淨係玩昆特牌

揀左triss定yennefer

唔講DLC
建議第一次隨便慢慢玩難度最易
然後第二次重新玩最難成個感覺會唔同晒

自稱FF FANS但係屌出招會暫停 我諗佢應該係FFXV FANS

有幾個位d選項真係仆街左d
Keira要揀啱幾個選項先可以說服到佢去kaer morhen 但問題係幾中幾個選項都好含糊 阻止佢變左直接殺佢

呢個推開佢變左扭撚斷佢隻腳

MH劇情都幾好
偉大的存在好有深度
不過歷戰個D就無咩心機再玩

但係隻跑腿ff14你又玩得落？

個人覺得如果你認為一個RPG唔好玩，無論佢嘅戰鬥系統係點，即時呀，戰棋呀，勇者鬥惡龍咁呀，你都唔會覺得好玩，因為你投入唔到隻game嘅世界觀，又或者隻game嘅世界觀同你根本唔岩。所以呢點根本冇得嘈。

正如rdr2我覺得騎馬走來走去好好玩，但有人會覺得曬時間。

薩爾達我覺得打來打去咪又係咁，故事性又差，但有人就覺得好好玩一樣。

如果真係有一隻遊戲岩曬大家口味，出多幾隻類似嘅大家又會覺得悶。

冇計

佢女嚟喎

我第一次玩都係咁

咁係你廢姐，我玩個陣完全反應得切

Kingdom Come: Deliverance點睇

嘆game

FF13有無玩過?
印象中除左15之外其他全部都係回合制mix動作
其實你只係想玩動作game 其他focus劇情既game你一律唔洗理
動森無得PVP無得打boss 係垃圾game

我都係 打完獅鷲就放左係到
唔太岩口味

Zelda係個戰鬥系統(唔同技巧，磁石，暗殺等等)做得好好，同埋佢個故仔都唔錯，好記得第一次打伽儂睇住4個神獸幫手睇到眼濕濕

巫3個戰鬥都幾悶，上盾，劈，碌走食野loop
不過個劇情豐富好多，我無玩過1 2，一開始都好難投入
但玩耐左就好好多，了解到白狼為左希里會不惜一切，
雖然隻game支線真係太多
我玩到群島，隻人都就快30，但個主線任lv先得18左右，利申玩左一百幾個鐘up，
打牌都算係唔錯，自己盡量經過商人都會打，雖然最後都係sl大法贏

係唔係得我覺得個戰鬥系統幾好玩
打到後面開哂劍油 藥 係咁狂轉轉死哂d怪好爽

日日騎佢上上落落

呢個係我覺得隻game最大問題主線(搵ciri)太過擠牙膏，太拖戲，如果快d搵到ciri，其他主線入面既支線(e.g.林中夫人)留返搵到ciri後先做，咁會好d

除咗劇情之外無玩過

其實只係開頭難入口 我都頂左1x個鐘先開始覺得好玩
之後就覺得勁好玩

悶到暈

講戰鬥同類遊戲horizon 正好多

幾年前特價買完玩death march玩到日間妖靈 開完印都唔夠佢回血回得快

早排換左電腦又試番 一過左果關就直接玩到主線DLC

主線啲節奏好怪
最難係一開始地穴石像怪 得lv4, 打左我45min
又要搵路又剩

之後果啲易到on9

一早係第啲POST BLOCK 左樓上條傻鳩
由佢吠啦唔好比一條傻鳩騎劫左成個POST。

好煩呀你 係呀廢 又悶 又唔好玩 咁完post啦好嗎？
你唔好再覆啦 拜

佢用左四個鐘響呢個po發神經世界級

救命 痴線佬

DLC 蘿蔔任務都好正

人人感覺唔同 好似係成個post都係你想人地完全認同你意見 多過人地要反駁你
唔想人討論就去單機啦 上乜連登

玩RPG game 最注重嘅係冒險嘅過程中感受個世界
Witcher 3 將整個世界活生生咁呈現比玩家
每一個地方啲地圖、配樂都有好明顯嘅分別
喺農村你會聽到小朋友唱民謠，唱到敏感內容會被老豆屌
聽啲大人嘅對話，會發現咩叫民智未開

接任務嘅時候，每個人都只會講對自己有利嘅說話。如果唔小心，隨時被人攞著數或者被人呃。
多數玩家做嘅選擇都唔會有完美嘅結局。甚至原來最好嘅做法，就係一開始就唔好介入

玩過Witcher 3 再玩返其他game 就會好感受到到底隻game嘅仔細程度係幾令人佩服

如果淨係想無意義咁打打打，我勸你咪撚玩

利申 爆咗3次

石之心好慘
碧咸帶佢細佬出黎玩明顯就係後悔

syanna死臭雞利用毒撚感情
Dettlaff又係on撚9搞個長牙之夜殺無辜平民，兩個都唔值得同情

做乜撚野姐你覺得隻game好玩咪好玩lor，又無影響到你，做乜咁激動人地開左witcher post又入黎踩場，係咪咁鍾意撩交嗌

任豚品味係咁

witcher一向都講怪物唔係最可怕，最可怕係人

有冇清哂啲問號?

屌咁人地玩完覺得係神作又關你鬼事咩未玩過都話好玩，先叫人云亦云啦

不如講下你最鍾意邊隻Game，分享下好嘢俾其他人玩

屌
見到佢係度一打十 特登unblock佢睇下有咩偉論

你反應慢啫下話

其實佢細佬寫俾佢封信係講左d咩

未玩過，但頂左1x個鐘先開始覺得好玩，隻game仲叫唔叫好玩

冇異議，不過點睇都係魔幻，唔係科幻故

同你唔同意見就係護航？係咪我一定要認同你？

上到群島，之後開完酒會
諗住搵到希里
點知啊領主叫搵仔搵女
果下真係屌左出黎

條on9根本為反而反
問佢玩開咩又唔敢講
驚露底比人笑

因為你根本冇玩晒佢成個戰鬥系統 你當佢DS咁玩盾打碌梗係唔好玩

利申淨係喺入面打牌

一隻game 實有人覺得好玩有人覺得唔好玩㗎啦。我覺得好玩就算你拎幾百個人既意見同我講隻game唔好玩我都覺得好玩㗎喎。況且你淨係搵幾個同你一樣想法嘅人就覺得成隻game係垃圾，會唔會兒戲咗啲。

就好似當初睇權力遊戲咁

睇左半季都未搞清楚人物關係同世界觀，過左最模糊果個階段之後就會覺得好睇

當然。。除左個垃圾第八季之外

我諗條友應該係中二中三左右啦

全中

想問新手村蜂巢屈錢bug依家仲有無

得罪講句,似三四十歲白卡佬多d

唔講以為條友係遊戲界標準
佢話隻驚係正就正
係垃圾就垃圾

唔係個個都咁諗既
我唔覺得個開頭難頂 聽住個bgm打隻獅鷲幾有feel
作為第一個任係做得幾好 基本上介紹左你隻game個戰鬥係點玩
一開始收集情報同埋準備 跟住搵料引隻怪出黎去有利你既地方打
主角只係勁過正常人少少 所以係要靠唔同手法幫自己戰鬥

唔係一定要幫佢揾嫁，你可以唔理繼續揾希里嫁

認真 又真係好多

你淨係搵d 同你一樣諗法嘅標題把撚咩，求其click 入去都大把相反意見屌緊開post 果條友，根本隻隻受歡迎嘅game 都會有呢d post, 你就好似發現新大陸咁

睇佢講ffxv啲口味似初中多啲

睇自己有冇代入感
平時打機都唔劇情唔建議玩啦

我仲追緊白金盃，二週目緊

係 求其打隻怪都好多方法

呢排買咗switch
依家入手witcher3會否不智
不竟係15年嘅遊戲

碧咸成個人生都好慘

想重玩，我都係bad end
但ps4版load太慢，好惡頂

如果隻game gameplay時間係100個鐘，咁1x個鐘都係1x ％者

witcher3 頭十個鐘真係麻麻
啲節奏好亂 而且好難打

無錯

舊版ff7都係咁玩啦

好想聽佢講一隻game出黎

去群島搵晒d 問號寶箱未？

係，我都差d棄
新手村真係好難頂
好在無棄
之後愈玩覺得愈神 一世記得

威倫幾趕客
之後越來越投入

佢邊敢講，用佢嘅邏輯冇一隻game 唔係垃圾

其實玩最難 啲怪都係好撚廢

威倫太殘 如果成隻game都係咁氣氛真係玩唔到落去
一離開威倫 先發覺係隻game真正開始

等我開頭仲晌威倫到擦
之後玩幾十個鐘基本上都無返過威倫

我個陣半飛劇情即場殺咗佢

switch玩witcher會低清啲 手提mode得540p Dock mode得 720p

FPS冇pc/ps4咁高 但整體玩落去都順暢嘅 最近嘅update提升左畫質

雖然隻game出左5年 但witcher係switch嘅銷量都唔差

而且可以係手提mode玩依隻大作 感覺好神奇

利申: 上年一出即買 已爆機

裝mod玩witcher3又係一個新嘅遊戲體驗

我有啲同情syanna 細細個就有咁悲慘嘅遭遇

Dettlaff就真係抵死嘅

你可以開個save直接有玩dlc既等級

條八婆細細個就用計隊冧另1個小朋友
根本抵撚死
女王又係on9, 寧願犠性大量國民都要保自己個妹
Dettlaff又係唔抵幫
結論3個死哂最好

女爵一開始正正常常
知道syanna搞事之後就突然膠化

個八婆細細個就故意害人
暗日詛咒冇撚批錯佢

Dettlaff好乞人憎，又蠢又固執又唔識控制情緒

玩1同2

下 隊冧左個小朋友? 我miss左啲咩

唔係夾埋玩鳩尼佛迦德嘅大使咋咩

玩rpg game 屌故事冗長
即係玩pubg 屌無故事一樣on9
我諗大多數人鐘意witcher 都係因為代入到個遊戲（亦即係rpg 最緊要果樣野），反之唔鐘意果班人係因為代入唔到。

血與酒個景靚到搞到我好想去多幾次歐洲旅行

買witcher3唔會不智
買switch版就好不智

但威倫先好feel wor
blood and wine 太花巧

只係喺威倫我覺得難度好高，（尤其係同嗰個白色衫嗰個靚女入到搵Wild hunt 同Ciri), 而且太跳
玩到去血腥男爵就開始好返少少

就係嫌佢太割草

我用ps4 pro 玩啲fps好低，睇到好似有啲lag

我覺得真係睇你代唔代入到Witcher 個世界
如果代入到 個個玩完都覺得空虛

如果你係唔代入既
咁DarkSoul 隻狼 仁王 比到你既打機感/刺激感 係會大D
----------------
Witcher 3 真係唔算全動作遊戲 應該叫ARPG
戰鬥方面一開頭 打巫婆都死
去到後期啪藥無限劍舞越Level 打人都唔會死
除非係佢BOSS 戰一定有技要CUT 停你 （但你之後又即刻再轉）
如果唔係The World 鏡子大師/吸血鬼 一齊向劍舞傑佬挑機都無難度

其實你唔明歐美RPG個進路就算啦，唔洗踩人地。
由博德之門開始，歐美RPG一直最追求嘅唔係遊戲性，而係代入感，提供唔同選擇俾你，做到你好似係生活係果個世界入面咁。

你唔追求呢種細水長流式嘅代入感，想要簡單直接嘅遊戲快感，咁日廠各類動作遊戲當然岩你。但其實你都好明顯見到日廠唔會花咁多心思係過場動畫、場景細節、環境聲效。

兩套唔同嘅文化你硬要係到比優劣，咁不如你攞套文藝片出來鬧佢唔夠刺激啦。

我應該玩左8成日支線，除左個d尋寶同整個d witcher裝，跟住爆埋主線，玩左唔知幾耐，至少玩左一個月
點撚知囉左最差ending，屌你老尾

一睇條撚樣就知佢連要換劍打怪都唔知啦。
講果啲論點又垃撚圾，自己打唔贏又話回合制
之前無玩過witcher以為主角無雙得啦！
玩咁十幾年「動作遊戲」嘅我一定無問題！
結果自己廢連水鬼都打唔過就老羞成怒
輕/重擊、格擋、反擊、閃避、法印、附魔、打之前飲藥。
成個system完整而覆雜，
佢個死款一定係拎把鋼劍斬獅鷲打唔死：
「點解㗎！我咁勁都打唔死佢！垃圾game！」
𠵱啲咁嘅自以為是嘅自大行為死翻去玩無雙啦
多重任務不嬲都係RPG嘅賣點，
你去接任唔撚睇對白同故事發展係你問題唔係人悶。
白狼同Yen𠵱對天生一對嘅姦夫淫婦你知閪佢哋關係咩？
你根本連佢哋三個其實一啲血緣關係都無都唔撚知啦！
角色扮演遊戲係要用角色嘅視覺去比你感受故事。
首先你自己唔識故事就屌人無講屌人悶，
佢有兩個前作可以比你認識吓。
一個無耐性學唔到操作唔會睇遊戲對白嘅垃圾因為隻game唔可以比佢用之前打機嘅玩法就自專心受損係到好似癲狗咁吠
用咁耐時間去搵啲比人downvote到仆晒街嘅Reddit link，又唔拎個數據出嚟睇吓正皮嘅有幾多？

好睇你點同個女互動，同佢嘅對白選擇要好小心。

好似係要完全企係佢個邊lum

呢隻game做得差嘅係

你玩完blood and wine之後

個世界好似得返自己一個咁

冇得再同其他人互動

咁你玩咩咁把閉
拎出黎睇下

佢想做乜要比佢做，唔開心要同佢玩（唔好話同佢飲酒）
揀啲鼓勵、支持、同話佢令你驕傲嘅回應。
要真係當佢細路女，但係要建議佢做重要決定嘅方向。
知道劇情見佢哋見翻面果刻真係
囡呀囡你老豆我真係好撚愛你呀

佢兩公婆真係遊戲界史上最襯嘅狗男女

主線咪gwent囉

玩左15個鐘左右就冇玩

唔係太啱個人好味

啲對白多到瞓着，開頭都有睇，去到五個鐘之後就全部對話飛晒

唔知點解我自己唔係好感受到d咩支線主線劇情蝴蝶效應
加埋一個偏悶嘅戰鬥系統同遊戲玩法
只可以話我欣賞隻game投放嘅心機同誠意，但係唔算好鍾意隻game

不過老實講其實witcher3啲人物互動都唔算豐富不過劇本好

美式rpg來講New vegas既npc互動贏哂

咁波蘭廠始終唔係呢條stream出身。Las Vegas嘅廠商，正正就係歐美RPG嘅始祖。

玩埋佢出既rpg昆特牌啦，依家玩緊都唔錯係有啲難道

打完dlc都係空虛 間房得個光頭佬同阿婆

可惜隻驚太舊 畫質又粗糙又易彈驚 無心機玩

等啲鬼佬remake完先玩

遊戲唔追求遊戲性 你覺唔覺好反智?
而且代入感同遊戲性可以共存

其實唔同遊戲所追求嘅野都唔同，單以遊戲性作係最大嘅指標其實只限制左遊戲嘅發展。

再者對遊戲性嘅追求係日廠嘅發展中重視嘅野，歐美世界對RPG嘅遊戲性嘅定義其中一個最重要嘅指標就係代入感。兩個文化對遊戲嘅理解係好唔同。

既然兩者都可以共存，何必要硬將一樣野放先於另一樣呢，都係遊戲嘅一部分，只係唔同嘅遊戲，佢嘅側重都唔同。Witcher3都有所謂嘅遊戲性，不過佢無重點打磨呢個位置姐。

要知歐美RPG係來自TableRPG，即係一班人圍住張枱ff自己係唔同角色，為唔同角色做唔同抉擇。所以就會明白點解歐美RPG代入感係重要過所謂遊戲性，因為佢地追求嘅係角色扮演嘅投入度。

CHING有興趣可以search下有隻叫克魯蘇神話嘅trpg。

好似係本書講, 真係唔記得喺邊到拎/幾時拎
When she was young, she knew Cedric de Coulbert's brother had a crush on Anarietta, and thus she convinced Cedric that she could see the future in her dreams and one of them showed that he would die at his brother's hands. With this, Cedric stole his father's sword and killed his brother, hurting both families.

horizon個戰鬥系統真係幾正

個人覺得有條主線跟住好過漫無目標搵神廟
等Zelda d神廟可以好似Gwent咁獨立出隻遊戲先至同Witcher 3 比la
利申：Witcher 3=Xenoblade 2 >> Zelda, Zelda都係好遊戲

人地已經追求緊上位做第9藝術

咁avg點計啊

一日到黑遊戲性遊戲性，好似淨係自己知咩叫game咁

現在d game已經唔係淨係講緊遊戲性
因為在其之上仲有一樣野叫娛樂性，avg俾到你代入故事既興奮，玩呢d game既人可以完撚全唔需要遊戲性架，但都係娛樂既一種，事實上現在個業界已經越黎越清晰，佢地要帶既係俾娛樂俾大家，並唔一定係通過數值控制，動作操控，系統誘導咁實現，因為世界上有一大班人係唔食呢套，咁係咪唔做佢地生意？係咪由呢個業界既流行度僅止於此？淨係討好你呢d懶係識game既人就得？人地既目光點會淨係好似你地咁只睇眼前座井觀天

點解變人呢類互動冒險會紅啊？佢又冇裝備系統冇紙人系統冇動作系統，咁佢係咪又唔配出現響世上啊？

其實側重娛樂性已經係大勢所趨，俾個例子你，現在d game既迷宮同以前係咪分別好大？冇假路冇隱藏路冇需要技術先到得到既點，完全係有路就行就會過既，即使地形同規模都非常大，設計難度仲大左但係攻略難度變0，反而強調個迷宮感同壯闊感，講求代入同感受唔講求挑戰，唔會浪費你時間響搵路度但當你過左個迷宮會發現自己過左一個極複雜既路程，呢種sell迷宮感，代入感既被動迷宮，響d老屎忽眼中冇卡返佢10個8個鐘實係垃圾架，但點解明明咁設計會難左但製作室都樂於做呢種迷宮？咪就係佢地做哂research不論東西方呢種迷宮都會更受玩家歡迎，更多人受落囉，家陣你呢d腦閉塞先係小數啊

仲有你定d黎添啊，參照返電影個軌道，連娛樂性都冇既電影如記錄片，歷史片之類工具型既電影都可以出現既現代，game實會有班整到冇娛樂性冇遊戲性，好似刺客教條個觀光mode咁，始終game會同電影一樣盡量去迎合所有需求同需要

家陣又唔係話game清一色變哂唔係你想像中咁，只係業界開始左嘗試其他形式，並唔見有取代遊戲性既趨勢，但你d毒撚就硬係接受唔到自己認知以外既野特地拎出黎鞭大談自己個萌塞價值觀，十足十d廢佬咁睇唔順眼就屌

Horizon真係好好玩

Xenoblade 2個戰鬥系統我真係唔識欣賞

屌你
我玩二週目都無觸發呢個劇情

我都唔想打牌
邊隻MOD

有時好心想幫下人
點知害人

跟step
入gwent之後禁N

無taste 睇你啲point就知你平時玩開手遊個班
拎住個濕鳩Samsung 帶住耳機繩既毒撚

多人好評＝被捧上天，你會唔會太活晌自己世界呀？

你幾時會講一隻你覺得好玩嘅game呀？ 等咗成日啦

你講咁多，係咪認同隻game遊戲性低？不過有遊戲性以外嘅嘢俾到娛樂你
如果係，你同佢嘅意見其實一樣

Btw，真係風水輪流轉
以前啲rpg高級玩家屌日本game廠嘥錢整人物動畫整大場面CG
今日連登神作跟指示行直路睇NPC動作就係代入同壯闊感

好有人在江湖，身不由己果種唏噓
好多選擇都係兩害取其輕，或者諗得唔夠長遠都唔知果個choice係伏黎

重有某啲情況令你發現原來你幫咗個壞人
果吓真係⋯⋯
成個game將白狼果種麻甩佬唏噓無力感完美演繹
故事要佢絕對中立，佢唔殺唔會害人嘅怪物。
有個支線會睇你係唔係無腦殺怪，
任務互相影響同佢哋帶出嘅結果真係好感慨

佢已經進化到自己貼埋係 Reddit比人屌到飛起嘅link出嚟自言自語
重要講嘅內容就係我哋屌柒佢無知嘅嘢一鳩樣
你講得好啱，條撚屌係 attention whore嚟

你話大量就大量？我夠話大量玩到n 周目都唔捨得停

何以見得垃圾嘅唔係你本人呢

我都係
反而god of war，隻狼呢d遲買過佢就爆曬

棄置名單仲有：空洞騎士，farcry5，assassin creed odyssey，nier
人地啱玩唔代表自己啱玩

我就咁睇嘅

以前啲人鍾意玩rpg玩到磨爛蓆係因為得到娛樂嘅渠道太少 佢地鍾意用腦諗點玩隻game 而且以前嘅rpg 好多野都要靠自己去做去試 相對上用嘅時間比較多

依家享受娛樂嘅途徑太多 如果一隻game整太難嘅關卡 要打十幾廿次先過到 玩家可能會覺得哂時間 之後就棄game 或者玩其他game 所以遊戲開發商寧願整啲易玩而且浪費玩家無謂時間嘅game

再加上香港人生活節奏,要慢慢浸一隻game根本唔可能我自己身邊都係d大年紀d先中意witcher呢類,後生d果班推介親都係玩一兩個鐘唔夠刺激就放棄

講動作畫面娛樂性冇得比
但係我第一次打機打到買埋書睇
真心enjoy係witcher世界做愛與正義既狩魔獵人
You make a choice and never look back

關你撚事咩。
人地繼續拎GOTY，外國繼續大把人玩。

人地又唔係得你一個客仔。你唔識尊重人地歐美RPG，咁你出少句聲啦免得自己嘅無知show曬俾人睇啦。

你真係真係唔屌唔鬆脆。

遊戲類型好多種 rpg 遊戲最重要係玩家投唔投入到
呢類遊戲唔一定係好多操作又盛

簡簡單單 walking dead 頭幾個season 都好撚正啦，pewdiepie 玩投入到喊埋出嚟，但隻game 基本上係冇操作可言，純粹係做選擇run劇情

如果你執著於話佢戰鬥動作好撚廢所以係垃圾其實唔太公平，亦唔需要踩到係屎咁樣

始終人地貨真價實攞到GOTY，書亦都係波蘭文學鉅著

唔合你心意就踩到變屎，其實只係顯得你冇咩器量

名畫夠要條友死咗先有人識欣賞啦

手機台度一早block咗

Yennefer of Vengerberg
故事入面啲人物個個都好有特色 完左主線好空虛

話時話刺客教條奧德賽出多有冇兩年？連同之前起源都做得好返咁多，唔知新作會幾時出又會有咩新意思

做咩唔繼續去搵啲 downvoted Reddit link?
係唔係已經搵唔到啦？

你係真心做 愛與正義 嘅witcher？
白狼佢好明顯係 做愛 與 正義 嘅Witcher
我玩完1就可以睇書趕係2之前睇哂。
到3完完全全感受到佢搵老婆搵囡果種心情

係雪山坐係船依偎係白狼個膊頭果個鏡頭

Can’t say no to Yen小朋友先揀Triss

無咩人可以超越𠵱對姦夫淫婦
真係好夾

故事一流，戰鬥九流

Cyberpunk有改善埋戰鬥就正

一個soul-like風潮已經否定左你嘅講法
Soul都係RPG

用腦同同磨爛蓆係兩種唔同嘅方向
好似wizardry風格嘅DRPG，就用角色HP低、敵人多同雜、迷宮多分叉、死亡懲罰大，要玩家打到半路撤退去拖長遊戲時間，呢啲就係磨爛蓆
P5每隻怪有唔同弱點同攻擊模式同打法，打唔贏要配過啲替身，迷宮要解謎，呢啲係用腦
所有驚一定都有磨爛蓆同食腦部分，只係佔比唔同
好似最近FF7重製，你輸左都唔會要你重頭行過咁無人性
呢啲就係你講配合現代人口味嘅改變

連登神作本身戰鬥悶，普通難度只係鳩斬唔講
就算所謂嘅高難度只係白頭佬易死左，容錯率低
呢啲正正係紅白機年代拖長遊戲時間、街機食錢嘅手法
畫面表現係好好，但玩嘅部分就

ching玩咩難度

death march下一級
唔係淨係難易度問題
係個戰鬥太重覆
係咁loop碌地+快斬就得
counter strike又係好容易

都岩 可能我唔駛點返工 可以沈迷玩 所以覺得好玩

之後都搵到果隻騎呢怪烏馬，都原來未搞掂，仲要搞一輪都痴線既

我就係估到會變成咁，所以先忍住唔打埋dlc。下一集witcher系列遊戲出果陣再叫醒我

今日啱啱爆晒機+dlc，100個鐘啱啱好
全部睇攻略good ending 除咗血腥男爵，就係佢bad end咗先開始睇攻略（接受唔到bad end，有得揀嘅話），

其實重複，同支線有啲悶就真嘅，係主線會有趣啲，同埋啲設定都幾鍾意，例如鏡子大師係啲咩，吸血鬼又分好多種，天球交匯等

本身對歐美中世紀野冇咩特別好感，不過因為隻驚，我都有啲興趣

好鍾意rdr2/witcher3呢種慢慢玩嘅冒險驚
有冇巴打有多啲介紹？

買咗成年都未玩過

岩岩先清哂d支線，之後就去搵烏馬
主角lv同主線任lv差左成10

kingdom come

威倫環境同氣氛好陰沉
玩到呢到都覺好難頂

巫師3全破 加白金
我想講個戰鬥系統冇d人講到咁一文不值

只係唔好拎芒亨 dark soul呢類嚟比較
因為個本質都唔同
我都唔慣戰鬥緊果陣要揀藥水同劍油
唔鍾意個戰鬥大可以用最簡單難度割草式咁過
狩獵支線重覆/悶 可以只衝主線
隻game成日特價 佢個涵絕對值得呢個價錢

tldr: 呢隻唔係糞game

戰鬥系統不過不失啦
爽快感比起其他動作game係差好多 但套裝配搭 法印炸彈都好多唔同流派玩下 都唔會太悶
比起戰鬥系統 d boss失色得多 得一兩隻boss係比較難打 氣氛都係得一兩隻緊張d

同埋d boss好細隻
無咩震憾力
呢樣野係比較差

見到幅畫既時候

見到真身既時候

但前面吹到老妖婆幾撚勁，我真係有期待點知比ciri條臭閪劈兩刀就死左
其實佢唔整鮑爾德山，出個老妖婆DLC仲好啦

我真心好鍾意呢三條八婆嘅劇情同佢地個Scottish accent

白果園真係搞唔撚掂
威倫有男爵任務ok，但廢老同鄉黑太多

有冇師兄同我一樣，鐘意睇d人物呀、怪呀既資料一睇就睇好耐

其實群島劇情同張地圖鏟走都唔會影響主線我寧願佢唔做群島再打磨下戰鬥系統同守城後劇情

幅畫真心好J
真身

我！！！！！！仲要去novigrad個書局買曬全部書睇
鑒生玩成電子書同埋佢啲書、信、字條都有好多細節
比如《全知的她》就擺明係一本被簒改嘅歷史

黑暗靈魂唔喺只係難打，佢殺得出係因為佢個世界建構得好，大把類魂只抄佢難打，但世界做得唔好咪一樣無人講

真係有，我係好欣賞佢設計既怪，咩織婆、卡塔卡恩果d，仲要每隻有段野睇下

me2 每隻怪物都有故事
打怪果陣就唔再係作業，而係有血有肉嘅歷險 完全滿足中二情結

好鐘意宮崎英高d場景設計
而家玩緊仁王 投入感真係差隻狼好多
隻狼個地圖場境整得好靚
好易就投入左
但仁王係想拿拿林爆機算

仁王d埸景行兩個地圖就會覺得差唔多
但佢又唔係唔放心機落去做變化 係做唔到魂系隻狼個種每個埸景都有特色個種感覺

Farewell, Greeting, So long

一開始見皇帝都好拖
入洞搵Ciri 同狂獵相遇果關係最多人捱唔過

一周目果陣亂行去左瑞達尼亞再去埋群島
做完哂喲主線先返去威倫輕鬆屠

好大波啊
仲有好多老泥

咁群島佢都炸左個森林，叫有d關係既

我都岩岩爆咗1週目
主線+所有支線+石之心+血與酒
149小時
玩完又滿足又不捨

Now玩住其他game等Cyberpunk 2077

我最唔鍾意係入城果段，永恆之火令人嘔心

我清埋成個地圖啲問號 （連DLC)
而家玩埋隻gwent app

咁癲 玩左幾多個鐘有無邊幾個問號特別啲值得玩
見大部分都係走私品同寶藏無動力搵

我都係玩到殺獅鷲就無玩
點解咁多人去到呢個位就棄驚

咁啱我都係呢排玩，仲以為得我自己咁諗

戰鬥永遠係閃避+反a兩嘢無限loop，多人就爆氣先loop
好多無謂支線，個感覺係主角已經勁到仆街，做支線為乜？啲次序亦都會玩得我好老尷，好似我揀咗triss但又迫住去做yen任務，但啲對白完全當triss冇出現過
劇情同bgm係ok，整體唔錯，但未至於令我覺得有玩緊神作嘅感覺，唔知係咪期望太高 反而以前玩巫1時好正，但我睇返youtube原來以前geralt咁樣衰，啲畫面咁柒 同印象中好大分別

斬佢哋囉，其實有啲係當普通敵人强度，有次行碼頭區見到幾個女巫獵人圍乞丐王手下，出手斬佢哋發覺係普通敵人強度，仲跌左把傳說級鋼劍（雖然無用）

劇情節奏隻game 係好怪
一開始係好難 d final boss 易過一開始地下嗰隻石像怪
不過當故睇就一流

當年第一次玩棄game原因真係因為血腥男爵 當初唔睇攻略地玩 一直都做緊d自己認為岩既決定 最後反而做左咁多野 但男爵上吊自殺 真係好撚心up

一周目跟lv建議行左去triss果邊，食左triss先
唔想爛ending
所以開埋二周目玩yen做返yen黨
其實由頭到尾係巫師3入面我都係覺得yen吸引d

你有時間就會玩返
好似係
我都係有時間清返舊game先開返出黎玩
我擺左幾年tim

醉愛blood and wine （Anna)
主連dlc玩左兩次

YEN 條線好似係白狠做兵去追女神咁
YEN 瘋狂叫白狼做野 你唔好問點解 做左先啦屌

TRISS同線 就係大家一齊解任 打怪

Triss 為幫手仲要比女巫獵人打一身

個人覺得2個DLC>主線
2個DLC令我鍾意呢隻game

另外佢啲城市 地理都做得好好
Novigrad係少數覺得有代入感既game城市
Skellige加埋The Fields of Ard Skellig
Kaer Morhen加埋佢首ost
Toussaint加The Slopes of the Blessure
成日咩都唔做係城市度9行

戰鬥我都覺得唔好
反而開mod無雙感覺仲爽快

差D唔計得比人拔指甲
嬲都要放火燒佢間屋

我再後少少 升lv好慢
依家得閒先玩下

其實yen同triss各有各正
唔計外型
triss就照你所講，平易近人d
yen就大姐姐類，照顧好哂d野，你跟住佢做就得，唔好聽就女皇型
講個格我就 buy triss多d
但計埋外型我覺得yen高分d

我係主角有得揀一定唔會揀啲女巫

臭雞黎

但係最初頭果個凱拉已經好撚正wor

goty 就一定好game 咩

初初玩 幾有趣 地圖大 世界觀又新鮮

玩得二三十個鐘就del.game 了

老老豆豆 戰鬥系統單調得黎冇難度 開盾 反擊 斬 閃
四個動作重複做唔知有咩怪你打唔贏

支線任務無限重複 多就多 但係個個都一樣咁濟

故事更加唔好提 如果冇玩過12 完全唔知3嗡乜柒

真係吹大左 動作game 又唔係動作game
Rpg 又只算係作業系rpg 當長篇小說睇又冇左頭冇尾

睇黎你啲口味比較凸別

你用左幾耐清？

個劇情係好仔細但戰鬥真係玩唔落，特價果陣買完，玩玩下就冇動力玩

係囉，點解係神作呢，其實我個人覺得隻game係幾好嘅，但真係唔係神作 要講我覺得巫1正啲，有得屌妖怪，啲姐姐仔又覺得你大碌想同你扑嘢，屌女可以儲閃卡，嗰時目標好明確：儲齊全套閃卡去到巫3變咗儲昆特牌屌你變咗遊戲王毒撚

幾年前玩果陣覺得好正，最近見特價買返諗住重玩加玩果DLC 不過都冇幾年前果種感覺

玩昆特牌仲ON9 心諗做乜柒...
你話巧技術又唔係
點解你昆特牌會輸人? 唔係因為你廢 因為你D牌唔夠勁咋
D NPC 個個屈尻你牌 英雄牌 高質技能牌
人地隻間諜 就1攻 自己隻間諜就5攻
玩到中/後期 你有勁卡基本都羸
SOR 巫師1冇玩過 所以完全唔知佢呢個故事既前置係乜 成日中間彈D人物出黎話出生入死過 又有段故 完全唔撚知 代入唔撚到

我覺得triss樣好甜個格都好過yen，triss扮楚楚可憐tum主角幫佢，主角做咗兵都唔知，yen就擺明話你聽做兵做牛做馬先有得掂手仔

啱啊，難易度真係要搞搞佢，無論戰鬥定卡牌都係，套牌中後期根本無撚敵，亂出都贏

唔係難易度問題 係遊戲性既問題
一隻遊戲最基本既係遊戲性 姐係隻game 好唔好玩
宜家d人家義 open world +3A+故事長 =神作
真係笑左出黎 裝備追數值合理 但係出d斧阿 槍阿 槌阿 做乜春 完全冇用既地方 就整到好多武器比你揀咁

戰鬥悶到仆街 試過12lv 行行下撞到鹿首怪 磨足半粒鐘贏左

我唔係紅就反
老老實實p5r ,十三機兵呢d 講戰鬥故事都出色過佢啦

凱拉可以做林伯條女
廢事ntr自己兄弟

你講嗰啲我都認同，但可能我有情義結加持，同埋我鐘意巫師個世界觀，所以冇覺得咁差，不過同期望係有落差，如果唔係宣傳話係神作會好好多

我話隻game over rated 姐 唔係踩佢 我頭果二三十個鐘玩得幾開心 係後尾開始單一先棄game

開頭鬼知咩
食完先知

我鐘意果種兩難既選擇，大個會明白，個世界無咁多英雄去拯救世界，亦都無幾多既happy ending, 有時您只可以兩害取其輕咁去選擇。試下投入去感受下，你把銀劍斬落去樹心度時，連帶會幫左三巫婆，班孤兒會死，但又救返下瓦倫班街坊，男爵本身個人係抵死，但浪子回頭係咪值得你比個happy ending 比佢，等佢同老婆好好隱居醫病，連男爵一走佢副官仲殘忍過佢去統治烏鴉窩都因你一諗而起。一連串蝴蝶效應，邊個值得救？邊個又值得死？問題係你會點選？

男爵對希里好好 已經值得救

我沒玩呢隻但好期待2077

太鍾意個故仔
過一兩年可能又想玩返
加加埋埋都3,4次

昆特牌我覺得無多人連線打 用勁卡屈機無問題喎單機慢慢收集卡變強都係樂趣

睇完你咁講好想知你睇完佢套書之後會覺得點呀巴打

因為白狼唔洗揀佢要哂

見到咁多人咁諗真係好想睇你哋睇完套書之後會點諗

唔洗睇書啦 睇劇都...
利申 玩左1-2集先玩3 揀左triss

正常人都會重玩嫁啦
開晒2個ENDING

1集都冇揀過triss 係第2次玩第3集先揀返睇下點

外國人睇開巫師小說，本身就有d代入感
咪同外國人玩金庸群俠傳一樣

套劇..........嗯...........
將Yen同白狼嘅感情態度淡咗。
Triss變咗個呀嬸、Yen變咗印度人、Phil直頭變黑人
第一季好多unknown ，要再睇佢點拍。

以你既定義Disco Elysium同Planescape：Torment肯定係垃圾
我覺得Rpg故事劇情先係重點

你講果兩隻個人覺得劇情完全比唔上witcher3，
P5R仲要用迷宮攝遊戲時間，不過呢樣都係日廠rpg通病

講塞時間點夠日廠神技“N層迷宮"黎

第一 我冇講過隻game 垃圾 我只係話佢overrated姐
第二 Rpg 故事係重點 好似我講既p5咁 你唔玩1234集你都可以係5 得到一個完整既故事 而witcher 唔得
第三 評價一隻遊戲 每個人評分比重都唔同
我先評遊戲性 再評故事性 仲有美術 音樂果d
我想知故事 我睇小說 睇電影都得啦 點解要做d作業向既任務黎賺錢升lv買裝睇主線
第四 我自己都好憎刷無限迷宮 但係無可否認有dgame 既迷宮做得幾好玩 另外我一直都係講witcher戰鬥同遊戲性極低 同Zelda比 起碼zelda d 戰鬥有趣好多 點解 因為你1lv 同30lv 既戰鬥方法係完全一樣 開盾 斬 擋 閃 開盾。。。。。 重複就ok 打咩怪都係咁打 打左三十粒鐘 你唔悶我都悶啦

老老豆豆 好多冷門熱門game 都有玩 witcher 真係吹大左
要我推薦我會推xcom2 準備出3
再冷門d有隻叫 殘機為零 玩法幾創新 由頭到尾都係行迷宮

第一 原來續集承接上集劇情係缺點我而家先知
第二 睇戲唔可以控制角色探索個世界，作出唔同既選擇，個感受係完全兩樣野黎
第三 預左比人屌，講悶zelda就真係悶到仆街，劇情普通到極點，開塔揾神廟揾種子，唔講仲以為玩緊ubi d作業感game，唯一亮點係神廟解迷

不過無可否認戰鬥係witcher3最大缺點，但個人認為仍然係合格以上，打法亦唔止你講既咁少，無礙佢稱為神作

老老豆豆，美式rpg冷門熱門都有玩，比得上witcher3近十年真係冇咩邊幾隻
Jrpg有9成都唔係我杯茶無法評論，但p4p5的確唔差

補充，雖然witcher3既任務解法好多都類似，但d對答好多都好有趣

d對答多bug 到仆街 呢頭做完任務救左條友叫哂大佬講多謝 跟到番村再傾就叫你gtfo
承上劇情唔係問題 問題係劇情唔完整阿
Ciri triss yen 同白頭佬班fd 人物已經多 關系複雜都算 0交待 點玩

第一點佢呢個bug位係有少少問題
我講緊任務係劇情同對答方面寫得非常有趣，
舉個例有個任弗農問主角軍隊同強盗分別係咩？跟住主角答佢係咪軍隊有制服而強盗冇
仲有好多任都好有趣，石像條撚比個呀伯偷左去壯陽，畫家揾主角做畫畫model等等都好正

第二點你理解唔到唔代表其他人理解唔到，
唔通你淨係睇過GOT第三季，跟住走去屌佢關系複雜都算 0交待，點睇？
而我當年淨係玩過一二集冇睇過小說都投入到唔覺有咩大問題

只玩3你會知道

自己：有翻記憶，記起人名要搵人。

Ciri :佢救咗你之後因為被追殺用佢能力穿越時空著緊草。

Yen: Ciri一樣救咗佢，你同佢有共同目的搵Ciri，你好想問佢啲嘢、你個EX、你對佢重好有感情。

老V：一開始同你搵Yen搵Ciri嘅同伴。由佢口氣可以知道佢係你師父。

Triss：你SP、重好鐘意你。知你記得翻嘢之後分開咗。

矮人：你搵翻佢之後就講咗你之前點幫佢

淫遊詩人：厹、種馬、龜頭行事、萬事為下半身幸福著想。

其他Witcher:同行 重要解釋啲咩？

以上佢基本上對話唔多唔少都有交代
如果好似上位有幾位話多對白飛哂唔睇就無嘢好講

如果係要講交完任啲NPC對你講GTFO咁一大堆game都係啦
大佬佢隻game大部分NPC都係真人錄音
又唔知你做唔做個任，又要set做咗改態度。
重要明顯佢講果啲係任務板果啲比你呃經同錢嘅每日任
果啲都要好似主線/重要支線NPC咁set的話咁有邊一隻game做到呀

不如你講埋原著佢地係咩性格行為啦簡介下

身為一個witcher：長壽、體能勁、唔會病、絕埋育。
身為一個術士：長壽、後天魔術整容唔洗維修、絕育。

白狼初遇Yennifer係為咗幫朋友解咒，
之後某啲原因令佢哋嘅下半身生結下不解之緣。
由屋內到屋外，由床上到獨角獸背脊

白狼咩都好，成日衰心軟，加上人類王國發展，
Witcher𠵱啲搵朝唔得晚嘅職業真係過乞食日子。
重要佢成日見啲窮等人家窮就去做蝕本生意。
Yennifer作為佢老婆有權力嘅人見到咁，
背後比錢去通緝怪物、加報酬、提高witcher生意。
白狼就過咗一段食半軟飯嘅生活。
但係佢兩個成日意見不合，瘋狂嘈交。
白狼作為一個唔會生性病男人Witcher，
並成日不斷派帽比Yennifer。
Yennifer嬲到仆街但係都照顧住佢碌鳩。
𠵱對狗男女分分合合分分合合，
唯一可以令佢哋行動一致嘅就係佢哋嘅養愛女Ciri。
Yennifer會有女皇行為係因為佢嘅悲慘童年，
到佢有權有勢之後佢又傲嬌
愛又唔肯講只係做
白狼又係咁，用物理聖劍都令唔到佢開口。
佢兩個就不斷係到loop。
後尾白狼知道佢有Job接係因為Yennifer，
令佢知道Yennifer係背後幫佢咁多。
從此以後係Yennifer面前抬唔起大頭，只會抬起小頭。
Triss係Yennifer後輩，同Yennifer並情同姊妹。
Ciri都當Triss係大姐姐咁睇。
因為當初係Triss教Ciri魔法先，
點知教唔掂再搵Yennifer。
（就係果時Yennifer收咗Ciri做養女）
Triss 聽Yennifer講白狼幾勁幾勁，
佢就開始暗戀白狼，到witcher1白狼翻生失憶。
Triss係未知Yennifer都翻生嘅情況下就同咗白狼一齊。

P.S 白狼嘅性生活如果分出嚟都應該夠寫一本完整嘅小說。

尾二嗰句，原來係咁

我仲奇怪點解triss明知白狼係yen條仔，都照溝佢+唔同佢講

淨係電腦RPG迷宮嘅類型，咩叫好咩叫唔好，都夠啲濕鳩youtuber講幾集，有啲遊戲類型主打就係跑迷宮添
單純話複雜迷宮係攝時間

witcher 3 幾時要靠做支線先夠lv做主線 我第一次玩skip左好多支線都輕鬆爆機

而且witcher 3支線多數人都同意高質 幾時變左ubi作業支線

witcher 3 戰鬥系統嘅問題其實唔係佢無野玩 而且因為 放盾 斬 避 loop 係玩呢隻game最輕鬆嘅打法 搞到多數人剩係用呢個

如果敵人用盾 升igni之後可以控制集中火力燒到人地個盾辣手 掉左個盾

axii可以催眠令人打返自己友

northern wind呢個bomb可以令人結冰 之後可以一擊必殺

dlc開左mutation仲多野玩

只係因為quen太好用 所以多數人剩係放盾 斬 避

俾著我 我會改到俾多skill point等人可以升多啲唔同嘅技黎用

其實一開始升阿爾德長距離加360度呢兩層己經夠打到二周目

你岩你岩 witcher3真係神作黎 咁多人護航
整咁多武器比你揀 又斧又槌 最後個個都係得劍用 仲要由頭到尾都係一個用法
你講果d技巧真係未用過 根本用唔著特別係人型敵人 催眠直接斬頭咪得
就支線而言 如果你去清大地圖上面既"!" 我想知有幾高質
Btw witcher 真係好好玩 應該唔係goty ,goml就差唔多

好玩, 支線任務都有內容故事.

同你認真討論你又玩膠
佢嘅戰鬥無迫/鼓勵你用其他戰鬥方式係缺點黎 咁唔等於佢無野玩
用劍係小說角色定型 而且都有得升技用其他劍招 唔係剩係spam一個掣
咁都係缺點等於話槍game啲槍剩係得一種用法

正常人講支線都係講緊quest 唔係清地圖 根本無人迫你清地圖
witcher 3 exploration做得差又係事實黎
呢個係witcher 3同大部分劇情game 同BOTW取向唔同嘅分別
你係witcher 3探索最後都係會開左個quest 你可以係探索過程到觸發啲任務 啲?真係純粹俾你刷錢 做唔做無所謂

巴打解說好詳盡
勁
睇黎其實game係可以出個前傳講返巴打上面講既野
cut咁d咸濕野都大把野出啦
或者重製返一，二都好
一開左一陣唔係好頂得順冇玩到

佢哋有講整緊隻Witcher game，不過唔知係咩住。
反而想佢cut隻白狼的性愛日常出嚟做H game
其實好多嘢都可以出，反正佢成套書咁多資料。
最cls嘅係白狼避難入去術士學院果到
只係佢係入邊做過咩都可以出隻完整H game
佢推土機𠵱個外號唔係流㗎！

因為佢真係暗戀咗佢好耐。
係諗吓，你扑嘢怕三個結果：
第一：性病、第二：生仔、第三：比人知。
當以上三樣都唔會出現嘅時候，
你暗戀果個又失憶又無助想同你扑你扑唔扑
當然Triss確實知道Yennifer重在生，
同白狼有翻記憶之後果時就抽咗身（第二集尾果到）
我唔係想淫賤化佢哋
係佢哋真係咁淫賤

依隻真驚真係好撚正，玩厭咗一般劇情，又可以打下卡牌game，打夠牌又可以去鳩行打下怪，衰在無得亂殺啲npc，好似dark soul / skyrim咁，自由度再大多少少就好

笑死 地圖問號都當係支線

我想既話就梗係why not both
最好同時出多多咸+有劇情交代既前傳就perfect
重製一都得，但triss要著返一開波果套衫先

鬼佬世界黎講呢d好閒姐
係亞洲人多道德加鎖

我第一輪狂衝主線+dlc我估都玩左7,80個鐘
而家2周目就慢慢解d有興趣既支線先再去返主線，有排玩
卡果邊我揀左玩手機果隻新版gwert
好玩

玩Skyrim一野斬死主線npc好鳩爽

依加好似開發緊隻新巫師，好鬼期待

我仲未玩血與酒，之前特價買落好鬼抵玩

玩完覺得石之心劇情好d
但血與酒都幾好
個景世界第一
攪野果到epic級
仲有真。最後結局

每日任務：對巫師3是神作一事理解不能 (1/1)

神作就真係未到

不過都係佳作，好睇你對故事背景有冇興趣

認真睇完佢成套故事落嚟白狼同Yennifer真係天生一對

石之心我覺得嗰故事好長，又有最強武👍🏿
btw我覺得嗰boss好撚恐怖

高階吸血鬼 真正型態

唔知the witcher 4點打暗影長老，鏡子大師
（FF only）

仲會有鏡子大師咩😂

所以身為yen黨既我已經彌補緊遺憾，慢慢打緊2周清埋支線，之後封game

反而想知點解唔可以有

最強武係邊把？
我懷疑我無拎/賣左

愛麗絲

你係咪最後無幫碧咸解咒

Yen同白頭佬加埋ciri根本就係一個完整嘅家庭

你地覺得Ciri做女王定無憂無慮做witcher好
做女王對成個世界都好
做witcher ciri就會開開心心咁過一生

好想知呢隻悶定rdr2悶 rdr2我真係頂唔順 太長 騎馬去另一地方又遠撚到仆街 玩咗十個鐘都無就棄咗 反而rdr1就真係心目中嘅神作

其實血與酒結局，女公爵兩姊妹既事已令傑洛特有退休既感覺。當中尤其你玩到兩女都死果個結局，呢個感受係更加明顯。
其實我覺得呢個係官方心目中的「good ending」。

所以我真係懷疑仲會唔會有第四集。

開發緊喇，講咗唔係用傑佬做主角

應該唔會,血與酒就係用黎比傑佬依邊一個完滿既收尾
希里能力太bug亦都唔適合做主角,講佢穿越異世界又太偏離背景
出外傳講下其他學派既witcher都可能仲得既
不過最緊要都係點同原作者拆掂條數先

不過應該有排，希望唔會胎死腹中

Adam Kiciński 強調《巫師》新作並不會取名為《巫師 4》，畢竟傑洛特的故事已經結束了。

拆掂咗，加錢同之後開發佢會監督。
果條撚屌小撚氣又唔服輸
𠵱家咁對佢執到啦

巫師 Ciri
老實講我覺得有可能用Ciri
傑佬實在太正 好難/無謂設計另一個男 做翻同傑佬一樣既傳統巫師
如果你話Vesemir 前傳 我覺得個話題/興趣性無Ciri咁大

如果寫Ciri 可以寫佢不停穿越 每個世界都唔同風格 去cyberpunk 去邊精靈界 好多野比你寫
去到某地步又可以同傑佬會面 比玩家開心下
又承接到佢真係做左巫師既結局

由一條傑佬既風格轉去 Ciri周圍識人多朋友 我覺得唔錯